[突發] 馬治斯奧離開祖雲達斯

25 unforgettable years in black and white draw to a close for Claudio Marchisio 👑

Thank you for everything, Claudio! You'll forever be a Bianconero 🏳🏴

唔使問一定係去我曼

關左轉會啦wor, 明年請早

係咪即係俾祖記炒

青訓都要比人炒

係咪有咩事

頂唔順牙朗

馬神

咁佢去邊？

去曼聯

佢宜家係free agent
英超球隊應該仲可以簽

可以簽
無得註冊之嘛

Free agent 831前都可以註冊

屌自 英冠或以下先係,英超咩簽法都係8月9

睇左你25年了，好唔捨得
利申祖迷

咁好撚on9喎
斷人米路

之前傳過去日職,希望堅

我估去拜仁頂維度個位

都有機會
不過佢年紀唔細，又容易傷

你25年前都未撚出世 la

拜仁太多中場 不了
希望佢可以搵到好球會